### **Ejercicio de TaTeTi**

_El ejercicio lo tome de la siguiente pagina en cual esta escrito en programacion funcional:_


https://inventwithpython.com/es/10.html

_Le aplique una refactorizacion convirtiendo el erjcicio a POO_

_Para ejecutarlo solo debes clonarlo en tu directorio de preferencia hacer:_

**python tetaty.py**


